點解班落選區議員仲可以喺原區擺街站既?!!

如題，現任區議區有冇辦法導絕呢班過街老鼠

推到現任區議員睇到

佢可以話自己係社區主任

人無恥便無敵

個玩法不嬲都係咁玩

可唔可以講解下個玩法？ 唔好放低粒膠就算

你自己諗下 而家選到嘅黃色區議員 未選到前有冇得擺街站？